msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FahMon 2.3.99.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: andrew_s@fahmon.net\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-20 15:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: qiyuwanjia,lucksc,金鹏 <qiyuwanjia@gmail.com>\n"
"Language-Team: www.equn.com\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Bookmarks: 63,24,27,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: I:\\fahmon\\2.3.99\\src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: I:\\fahmon\\2.3.99\\src\\include\n"

#: src/aboutDialog.cpp:49
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/aboutDialog.cpp:61
msgid "Lead Developer:"
msgstr "现任开发者:"

#. TRANSLATORS: This is a proper name. See the gettext manual, section Names.
#. Pronunciation is like "An-droo Skow(e)-fee-uld"
#: src/aboutDialog.cpp:64
msgid "Andrew Schofield"
msgstr "Andrew Schofield"

#: src/aboutDialog.cpp:65
msgid "Retired Developer:"
msgstr "前任开发者:"

#. TRANSLATORS: This is a proper name. See the gettext manual, section Names. This is a non-ASCII name,
#. hence the use of unicode escape codes. Pronunciation is like "Fran-swa Angle-ray"
#: src/aboutDialog.cpp:68
msgid "Fran\\u00E7ois Ingelrest"
msgstr "Fran\\u00E7ois Ingelrest"

#: src/aboutDialog.cpp:69
msgid "Homepage:"
msgstr "主页:"

#: src/aboutDialog.cpp:71
msgid "Qd homepage:"
msgstr "Qd 主页:"

#: src/aboutDialog.cpp:73
msgid "Licence:"
msgstr "许可证:"

#. TRANSLATORS: This refers to the wxWidgets software library
#: src/aboutDialog.cpp:78
msgid "Library:"
msgstr "库:"

#: src/benchmarksDialog.cpp:64 src/trayManager.cpp:173
msgid "Benchmarks"
msgstr "基准分值"

#: src/benchmarksDialog.cpp:90
msgid "Projects"
msgstr "任务"

#: src/benchmarksDialog.cpp:241
msgid "No benchmarks for this project!"
msgstr "这个任务没有基准分值!"

#: src/benchmarksDialog.cpp:251
#, c-format
msgid "Project : %u\n"
msgstr "任务 : %u\n"

#: src/benchmarksDialog.cpp:252
#, c-format
msgid "Core    : %s\n"
msgstr "核心 : %s\n"

#: src/benchmarksDialog.cpp:253
#, c-format
msgid "Frames  : %u\n"
msgstr "帧数  : %u\n"

#: src/benchmarksDialog.cpp:254
#, c-format
msgid "Credit  : %u\n"
msgstr "分值  : %u\n"

#: src/benchmarksDialog.cpp:258
#, c-format
msgid "Project : %u (Unknown)\n"
msgstr "任务 : %u (未知)\n"

#: src/benchmarksDialog.cpp:285
#, c-format
msgid "Min. Time / Frame : %s"
msgstr "每帧最少用时 : %s"

#: src/benchmarksDialog.cpp:291 src/benchmarksDialog.cpp:312
#: src/benchmarksDialog.cpp:337 src/benchmarksDialog.cpp:339
#: src/benchmarksDialog.cpp:341
#, c-format
msgid " - %.2f ppd"
msgstr " - %.2f ppd"

#: src/benchmarksDialog.cpp:296
msgid "No Min. Time / Frame"
msgstr "找不到 每帧最少用时"

#: src/benchmarksDialog.cpp:306
#, c-format
msgid "Avg. Time / Frame : %s"
msgstr "平均每帧用时 : %s"

#: src/benchmarksDialog.cpp:317
msgid "No Avg. Time / Frame"
msgstr "找不到 平均每帧用时"

#: src/benchmarksDialog.cpp:329
#, c-format
msgid "Cur. Time / Frame : %s"
msgstr "当前每帧用时 : %s"

#: src/benchmarksDialog.cpp:330
#, c-format
msgid "R3F. Time / Frame : %s"
msgstr "最近3帧用时 : %s"

#: src/benchmarksDialog.cpp:331
#, c-format
msgid "Eff. Time / Frame : %s"
msgstr "每帧有效用时 : %s"

#: src/benchmarksDialog.cpp:346
msgid "No Cur. Time / Frame"
msgstr "没找到 当前每帧用时"

#: src/benchmarksDialog.cpp:347
msgid "No R3F. Time / Frame"
msgstr "没找到 最近3帧用时"

#: src/benchmarksDialog.cpp:348
msgid "No Eff. Time / Frame"
msgstr "没找到 每帧有效用时"

#: src/benchmarksManager.cpp:164 src/preferencesManager.cpp:248
#: src/projectsManager.cpp:149
#, c-format
msgid "Could not open file <%s> for writing!"
msgstr "打开文件失败 <%s> !"

#: src/benchmarksManager.cpp:319
msgid "(Benchmarks) The maximum number of known clients has been reached!"
msgstr "(基准分值) 已经达到允许的最大客户端数量!"

#: src/benchmarksManager.cpp:449
msgid "Unknown client"
msgstr "未知客户端"

#: src/client.cpp:58 src/client.cpp:106 src/core.cpp:154
#: src/listViewClients.cpp:674 src/listViewClients.cpp:708
#: src/mainDialog.cpp:533 src/mainDialog.cpp:534 src/mainDialog.cpp:535
#: src/mainDialog.cpp:536
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/client.cpp:93
msgid "Log not loaded!"
msgstr "Log未加载!"

#: src/client.cpp:96
msgid "anonymous"
msgstr "anonymous"

#: src/client.cpp:101 src/listViewClients.cpp:732 src/listViewClients.cpp:736
#: src/mainDialog.cpp:501 src/mainDialog.cpp:506 src/mainDialog.cpp:507
#: src/mainDialog.cpp:508 src/mainDialog.cpp:509 src/mainDialog.cpp:510
#: src/mainDialog.cpp:581 src/mainDialog.cpp:618 src/webMonitor.cpp:133
#: src/webMonitor.cpp:134 src/webMonitor.cpp:135 src/webMonitor.cpp:136
#: src/webMonitor.cpp:137 src/webMonitor.cpp:138 src/webMonitor.cpp:139
#: src/webMonitor.cpp:140 src/webMonitor.cpp:141 src/webMonitor.cpp:142
#: src/webMonitor.cpp:143 src/webMonitor.cpp:214 src/webMonitor.cpp:250
#: src/webMonitor.cpp:310 src/webMonitor.cpp:314
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/client.cpp:151
#, c-format
msgid "Directory %s does not exist or cannot be read!"
msgstr "目录 <%s> 不存在或者无法读取!"

#: src/client.cpp:164
#, c-format
msgid "%s cannot be reloaded! (FAHlog.txt does not exist)"
msgstr "%s 不能被重新加载! (FAHlog.txt 文件不存在)"

#: src/client.cpp:167
#, c-format
msgid "Reloading %s"
msgstr "更新中... %s"

#: src/client.cpp:174
#, c-format
msgid "Error while reading %sFAHlog.txt!"
msgstr "读取 %sFAHlog.txt出错!"

#: src/client.cpp:182
#, c-format
msgid "Error while reading %squeue.dat"
msgstr "读取 %squeue.dat出错!"

#: src/client.cpp:193
#, c-format
msgid "Error while reading %s"
msgstr "读取 <%s> 出错!"

#: src/client.cpp:199
#, c-format
msgid "Error while reading %sunitinfo.txt!"
msgstr "读取 %sunitinfo.txt 出错!"

#: src/client.cpp:398
#, c-format
msgid "Finished Reloading %s"
msgstr "更新完成 %s"

#: src/client.cpp:463
#, c-format
msgid "The progress value in file %s could not be found/parsed"
msgstr "在文件%s中找不到进度值或者不能被解析"

#: src/client.cpp:516
#, c-format
msgid "The core version in file %s could not be found/parsed"
msgstr "核心版本找不到或者不能被解析 %s"

#: src/client.cpp:581
#, c-format
msgid "Unable to save %s because it does not exist"
msgstr "无法保存文件 %s 因为文件不存在"

#: src/client.cpp:588
#, c-format
msgid "Unable to create directory %s"
msgstr "无法创建目录 %s"

#: src/client.cpp:601
#, c-format
msgid "Unable to copy %s to %s"
msgstr "无法复制 %s 到 %s"

#: src/client.cpp:626
#, c-format
msgid "%s is on frame %u"
msgstr "%s 工作进行到了第 %u 帧"

#: src/client.cpp:630
#, c-format
msgid "Cannot determine frame number for %s (this isn't a problem)"
msgstr "无法为 %s 确定帧数(这不是错误)"

#: src/client.cpp:814
#, c-format
msgid "%s has an unknown state (Unable to find a complete frame)"
msgstr "%s 状态未知 (找不到一个已经完成的帧)"

#: src/client.cpp:823
#, c-format
msgid "%s is stopped (The line \"Folding@Home Client Shutdown.\" was found)"
msgstr "%s 已停止 (发现\"Folding@Home Client Shutdown.\")"

#: src/client.cpp:831
#, c-format
msgid "%s has been paused"
msgstr "%s 已暂停"

#: src/client.cpp:840
#, c-format
msgid ""
"%s has an unknown state (Unable to extract a valid elapsed time since the "
"last completed frame)"
msgstr "%s 状态未知 (找不到从 最后一次完成一帧 到 现在 所经过的时间)"

#: src/client.cpp:848
#, c-format
msgid "%s has been marked as having a asynchronous clock."
msgstr "%s 已经被标记为异步状态"

#: src/client.cpp:883
#, c-format
msgid "%s seems to have hung : Elapsed time is %um and limit is %um"
msgstr "%s 可能已经挂起 : 流逝时间是 %um  时间限制是 %um"

#: src/client.cpp:888
#, c-format
msgid "%s seems to be inactive : Elapsed time is %um and limit is %um"
msgstr "%s 可能是非活动的 : 流逝时间是 %um 时间限制是 %um"

#: src/clientDialog.cpp:59
#, c-format
msgid "Client Edition / %s"
msgstr "版本 / %s"

#: src/clientDialog.cpp:83
msgid "Client information"
msgstr "客户端信息"

#: src/clientDialog.cpp:87
msgid "Enter a name to describe this client."
msgstr "输入一个名字来描述这个客户端."

#: src/clientDialog.cpp:89
msgid ""
"Select the directory containing FAHlog.txt for the client you wish to "
"monitor."
msgstr "选择包含FAHlog.txt的目录，一般也就是要监视的客户端的目录."

#: src/clientDialog.cpp:90
msgid "Client is on a Virtual Machine"
msgstr "客户端在虚拟机上运行"

#: src/clientDialog.cpp:92
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: src/clientDialog.cpp:99 src/preferencesDialog.cpp:426
#: src/preferencesDialog.cpp:581 src/preferencesDialog.cpp:592
#: src/preferencesDialog.cpp:603 src/preferencesDialog.cpp:671
#: src/preferencesDialog.cpp:681 src/preferencesDialog.cpp:691
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: src/clientDialog.cpp:103
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: src/clientDialog.cpp:211
msgid "Choose a folder"
msgstr "选择文件夹"

#: src/clientDialog.cpp:237
msgid "You must fill the name AND the locations fields."
msgstr "你必须填写名称和目录."

#: src/clientsManager.cpp:192 src/webMonitor.cpp:708
#, c-format
msgid "Error while parsing %s on line %u"
msgstr "解析文件 %s 第 %u 行出错"

#: src/clientsManager.cpp:212
#, c-format
msgid ""
"Could not open file <%s> for writing!\n"
"The list of clients will not be saved!"
msgstr ""
"无法打开文件 <%s> \n"
"无法保存客户端列表!"

#: src/clientsManager.cpp:217
#, c-format
msgid ""
"# %s : contains the list of clients\n"
"#\n"
"# \"Name\"\t\"Location\"\tDisabled(*)\tVM(*)\n"
"\n"
msgstr ""
"# %s : 包含客户端列表\n"
"#\n"
"# \"名称\"\t\"位置\" 是否禁用(*)\t是否在虚拟机上(*)\n"
"\n"

#: src/core.cpp:137
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/core.cpp:142
msgid "SMP"
msgstr "SMP"

#: src/core.cpp:149
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: src/fahlogAnalyzer.cpp:250
msgid "Possible clock asynchrony detected!"
msgstr "探测到时钟频率可能不同步!"

#: src/firstTimeDialog.cpp:59
#, c-format
msgid "Welcome to %s!"
msgstr "欢迎使用 %s!"

#: src/firstTimeDialog.cpp:68
#, c-format
msgid "Welcome to %s, a Folding@Home monitoring tool"
msgstr "欢迎使用 %s, 一个开源Folding@Home监控软件！"

#: src/firstTimeDialog.cpp:72
msgid ""
"Project information (e.g. deadlines) is read from a local file, which must "
"be regularly updated."
msgstr "此项目信息 (例如：截止日期)读取于本地文件, 必须定期更新。"

#: src/firstTimeDialog.cpp:73
msgid ""
"Thus, you should first download the latest available information on "
"currently running projects:"
msgstr "因此，应该首先联网下载最新的本项目信息："

#: src/firstTimeDialog.cpp:74
msgid ""
"(NOTE: If you use a proxy for HTTP connections, you will need to change the "
"preferences first!)"
msgstr "(注意：如果使用HTTP代理连接，您需要首先更改的偏好设置!)"

#: src/firstTimeDialog.cpp:76
msgid "Download current projects"
msgstr "下载当前项目"

#: src/firstTimeDialog.cpp:78
msgid ""
"New updates are needed when no information on projects can be displayed (e."
"g. deadlines)."
msgstr "当项目没有任何信息可以显示的时候需要联网更新（例如：截止日期)."

#: src/firstTimeDialog.cpp:79
msgid "You will be able to perform updates by using the 'Tools' menu."
msgstr "你可以点击“工具”菜单里的更新按钮更新程序。"

#: src/firstTimeDialog.cpp:83
msgid ""
"To monitor a client, you need to add it by choosing 'Add a new client' from "
"the 'Clients' menu."
msgstr "如果你需要监控一个客户端,你需要点击“客户端”菜单里的“添加新客户端”项 。"

#: src/firstTimeDialog.cpp:84
msgid ""
"Alternatively you can right click the client list and choose 'Add a new "
"client' from the menu."
msgstr "当然你也可以在客户端列表中右键点出菜单点击其中的“添加新客户端”项 。"

#: src/firstTimeDialog.cpp:85
msgid ""
"The name you choose for a client is not important, you can think of it as a "
"nickname."
msgstr "客户端的名称并不重要，你可以把仅仅它当作一个昵称。"

#: src/firstTimeDialog.cpp:86
msgid ""
"All further operations on clients (e.g. edition, deletion) can also made by "
"right-clicking on the list."
msgstr ""
"所有针对客户端的进一步操作（例如：版本，删除），也通过右键点击列表操作。"

#: src/firstTimeDialog.cpp:90
#, c-format
msgid ""
"The latest version of %s will always be available on the official website:"
msgstr "最新版本的%s总是可以在官方网站下载："

#: src/firstTimeDialog.cpp:93
msgid ""
"For interactive help you can join our IRC channel at #fahmon on freenode.net:"
msgstr "你可以加入freenode.net网上的#fahmon IRC频道获取互动帮助。"

#: src/firstTimeDialog.cpp:94
msgid "Connect to the FahMon IRC channel in a web browser"
msgstr "通过Web浏览器连接到FahMon IRC频道  "

#: src/firstTimeDialog.cpp:143 src/main.cpp:216 src/main.cpp:222
#, c-format
msgid "Could not create directory <%s>"
msgstr "无法创建目录 <%s>"

#: src/listViewClients.cpp:169 src/listViewClients.cpp:919
#: src/webMonitor.cpp:565
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: src/listViewClients.cpp:170 src/listViewClients.cpp:920
#: src/webMonitor.cpp:566
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/listViewClients.cpp:171 src/listViewClients.cpp:921
#: src/webMonitor.cpp:582
msgid "Client Type"
msgstr "客户端类型"

#: src/listViewClients.cpp:172 src/listViewClients.cpp:922
#: src/webMonitor.cpp:567
msgid "ETA"
msgstr "完成时间"

#: src/listViewClients.cpp:173 src/listViewClients.cpp:923
#: src/webMonitor.cpp:568
msgid "PPD"
msgstr "PPD"

#: src/listViewClients.cpp:174 src/listViewClients.cpp:924
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: src/listViewClients.cpp:175 src/listViewClients.cpp:925
#: src/webMonitor.cpp:583
msgid "Core Version"
msgstr "核心版本"

#: src/listViewClients.cpp:176 src/listViewClients.cpp:926
#: src/webMonitor.cpp:562
msgid "PRCG"
msgstr "PRCG"

#: src/listViewClients.cpp:177 src/listViewClients.cpp:927
#: src/webMonitor.cpp:563
msgid "Credit"
msgstr "分值"

#: src/listViewClients.cpp:178 src/listViewClients.cpp:928
#: src/webMonitor.cpp:564
msgid "Downloaded"
msgstr "下载时间"

#: src/listViewClients.cpp:179 src/listViewClients.cpp:929
msgid "Deadline"
msgstr "过期时间"

#: src/listViewClients.cpp:565
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/listViewClients.cpp:648 src/mainDialog.cpp:544 src/webMonitor.cpp:180
#, c-format
msgid "%u points"
msgstr "%u 分"

#: src/listViewClients.cpp:661 src/listViewClients.cpp:689
#: src/mainDialog.cpp:488 src/mainDialog.cpp:562 src/mainDialog.cpp:600
#: src/webMonitor.cpp:160 src/webMonitor.cpp:196 src/webMonitor.cpp:232
#, c-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

#: src/listViewClients.cpp:693 src/mainDialog.cpp:566 src/mainDialog.cpp:604
#: src/webMonitor.cpp:200 src/webMonitor.cpp:236
#, c-format
msgid "In %s"
msgstr "%s 之后"

#: src/listViewClients.cpp:724 src/webMonitor.cpp:258 src/webMonitor.cpp:302
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/listViewClients.cpp:728 src/webMonitor.cpp:306
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: src/listViewClients.cpp:740 src/webMonitor.cpp:318
msgid "*Hung*"
msgstr "*挂起*"

#: src/listViewClients.cpp:744 src/webMonitor.cpp:288 src/webMonitor.cpp:322
#: src/webMonitor.cpp:548
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: src/listViewClients.cpp:878 src/listViewClients.cpp:886
#: src/mainDialog.cpp:661
msgid "Add a new client"
msgstr "添加"

#: src/listViewClients.cpp:888
msgid "Reload this client"
msgstr "刷新"

#: src/listViewClients.cpp:889
msgid "Edit this client"
msgstr "编辑"

#: src/listViewClients.cpp:890
msgid "Delete this client"
msgstr "删除"

#: src/listViewClients.cpp:891
msgid "View Client Files"
msgstr "查看文件"

#: src/listViewClients.cpp:893
msgid "Disable this client"
msgstr "禁用"

#: src/listViewClients.cpp:895
msgid "Enable this client"
msgstr "启用"

#: src/listViewClients.cpp:1032 src/mainDialog.cpp:1514
msgid "Do you really want to delete this client?"
msgstr "真的要删除这个客户端监视么?"

#: src/listViewClients.cpp:1093
msgid ""
"Unable to launch the default filemanager.\n"
"\n"
"Please check that the correct filemanager is set in Preferences"
msgstr ""
"无法运行默认的文件管理器.\n"
"\n"
"请检查是否已经在偏好设置中设置文件管理器."

#: src/main.cpp:134
#, c-format
msgid "Another instance of %s is already running!"
msgstr "另一个 %s 已经在运行!"

#: src/main.cpp:246
#, c-format
msgid "Old settings imported into %s"
msgstr "旧的设置已经导入 %s"

#: src/mainDialog.cpp:184
#, c-format
msgid "%s is licenced under the GNU GPL v2"
msgstr "%s is licenced under the GNU GPL v2"

#: src/mainDialog.cpp:185
msgid "Copyright (C) 2003-2007 Fran\\u00E7ois Ingelrest"
msgstr "Copyright (C) 2003-2007 Fran\\u00E7ois Ingelrest"

#: src/mainDialog.cpp:186
#, fuzzy
msgid "Copyright (C) 2007-2010 Andrew Schofield"
msgstr "Copyright (C) 2007-2009 Andrew Schofield"

#: src/mainDialog.cpp:188
msgid "FahMon contains code from qd, also licenced under the GNU GPL v2"
msgstr "FahMon contains code from qd, also licenced under the GNU GPL v2"

#: src/mainDialog.cpp:189
msgid "Copyright (C) 2002-2005 Richard P. Howell IV."
msgstr "Copyright (C) 2002-2005 Richard P. Howell IV."

#: src/mainDialog.cpp:190
#, fuzzy
msgid "Copyright (C) 2005-2010 Sebastiaan Couwenberg"
msgstr "Copyright (C) 2005-2009 Sebastiaan Couwenberg"

#: src/mainDialog.cpp:445
msgid ""
"Something is wrong with this client.\n"
"Please check the messages (Tools->Show/Hide Messages Window)."
msgstr ""
"客户端某些地方出错.\n"
"具体请看(工具->显示/隐藏消息窗口)."

#: src/mainDialog.cpp:447
msgid "This client is currently disabled."
msgstr "客户端已被禁用."

#: src/mainDialog.cpp:538
#, c-format
msgid "Project %u is unknown, you should try to update the projects database"
msgstr "任务 %u 是未知的, 你应该更新任务信息数据库"

#: src/mainDialog.cpp:622 src/mainDialog.cpp:1229
#, c-format
msgid "%.2f PPD"
msgstr "%.2f PPD"

#: src/mainDialog.cpp:649 src/mainDialog.cpp:699
msgid "&Check for update"
msgstr "&检查更新"

#: src/mainDialog.cpp:649 src/mainDialog.cpp:699
msgid "Check online for the latest version of FahMon"
msgstr "在线检查最新版本FahMon"

#: src/mainDialog.cpp:652
msgid "&Preferences...\tCTRL+P"
msgstr "&偏好设置...\tCTRL+P"

#: src/mainDialog.cpp:652
msgid "Open the preferences dialog"
msgstr "打开偏好设置对话框"

#: src/mainDialog.cpp:654
msgid "&Quit\tCtrl+Q"
msgstr "&退出\tCtrl+Q"

#: src/mainDialog.cpp:654
#, c-format
msgid "Quit %s"
msgstr "退出 FahMon %s"

#: src/mainDialog.cpp:661
msgid "Add a new client to be monitored"
msgstr "添加一个供监视的客户端"

#: src/mainDialog.cpp:663
msgid "Edit client"
msgstr "编辑客户端"

#: src/mainDialog.cpp:663
msgid "Edit the selected client settings"
msgstr "编辑所选的客户端设置"

#: src/mainDialog.cpp:664
msgid "Delete client"
msgstr "删除客户端"

#: src/mainDialog.cpp:664
msgid "Delete the selected client"
msgstr "删除所选的客户端"

#: src/mainDialog.cpp:665
msgid "View client files"
msgstr "查看客户端文件"

#: src/mainDialog.cpp:665
msgid "Open file browser in client folder"
msgstr "在我的电脑中打开客户端文件夹"

#: src/mainDialog.cpp:668
msgid "Reload &Selection\tF5"
msgstr "刷新选定的客户端(&S)\tF5"

#: src/mainDialog.cpp:668 src/mainDialog.cpp:671
msgid "Reload the selected client"
msgstr "刷新选定的客户端"

#: src/mainDialog.cpp:669
msgid "Reload &All\tF6"
msgstr "刷新全部客户端(&A)\tF6"

#: src/mainDialog.cpp:669 src/mainDialog.cpp:672
msgid "Reload all the clients"
msgstr "刷新全部客户端"

#: src/mainDialog.cpp:671
msgid "Reload &Selection\tCtrl+R"
msgstr "刷新选定的客户端\tCtrl+R"

#: src/mainDialog.cpp:672
msgid "Reload &All\tCtrl+Shift+R"
msgstr "刷新所有客户端\tCtrl+Shift+R"

#: src/mainDialog.cpp:674
msgid "&Clients"
msgstr "客户端(&C)"

#: src/mainDialog.cpp:679
msgid "&Show/Hide FAHLog\tF8"
msgstr "显示/隐藏FAH日志(&S)\tF8"

#: src/mainDialog.cpp:679 src/mainDialog.cpp:683
msgid "Toggle the log file"
msgstr "显示日志文件"

#: src/mainDialog.cpp:681
msgid "&Cycle ETA Style\tF9"
msgstr "改变完成时间显示风格(&C)\tF9"

#: src/mainDialog.cpp:681 src/mainDialog.cpp:685
msgid "Cycle through the different ETA display styles"
msgstr "改变完成时间显示风格"

#: src/mainDialog.cpp:683
msgid "&Show/Hide FAHLog\tCtrl+L"
msgstr "显示/隐藏 FAH日志\tCtrl+L"

#: src/mainDialog.cpp:685
msgid "&Cycle ETA Style\tCtrl+E"
msgstr "改变完成时间显示风格\tCtrl+E"

#: src/mainDialog.cpp:688
msgid "Show/Hide &WU Info panel"
msgstr "显示/隐藏WU信息面板"

#: src/mainDialog.cpp:688
msgid "Toggle the display of the Work Unit Information panel"
msgstr "显示/隐藏WU信息面板"

#: src/mainDialog.cpp:689
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: src/mainDialog.cpp:693
msgid "&Show/Hide Messages Window"
msgstr "显示/隐藏消息窗口(&S)"

#: src/mainDialog.cpp:693
msgid "Toggle the messages window"
msgstr "显示/隐藏消息窗口"

#: src/mainDialog.cpp:694
msgid "&Benchmarks...\tCTRL+B"
msgstr "基准分值(&B)...\tCTRL+B"

#: src/mainDialog.cpp:694
msgid "Open the benchmarks dialog"
msgstr "打开基准分值对话框"

#: src/mainDialog.cpp:695
msgid "&Download New Projects"
msgstr "下载新任务（信息）(&D)"

#: src/mainDialog.cpp:695
msgid "Update the local project database"
msgstr "更新本地任务信息数据库"

#: src/mainDialog.cpp:701
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: src/mainDialog.cpp:706
msgid "&My Stats\tF2"
msgstr "我的统计(&M)\tF2"

#: src/mainDialog.cpp:706 src/mainDialog.cpp:710
msgid "View the personal statistics for the selected client"
msgstr "查看所选客户端的个人状态"

#: src/mainDialog.cpp:707
msgid "&Jmol\tF3"
msgstr "&Jmol网站\tF3"

#: src/mainDialog.cpp:707 src/mainDialog.cpp:711
msgid "View the current project on the Jmol website"
msgstr "在Jmol网站上查看当前任务"

#: src/mainDialog.cpp:708
msgid "fah&info\tF4"
msgstr "fah&info网站\tF4"

#: src/mainDialog.cpp:708 src/mainDialog.cpp:712
msgid "View the current project on fahinfo.org"
msgstr "在fahinfo.org上查看当前任务"

#: src/mainDialog.cpp:710
msgid "&My Stats\tCtrl+Shift+M"
msgstr "我的统计\tCtrl+Shift+M"

#: src/mainDialog.cpp:711
msgid "&Jmol\tCtrl+J"
msgstr "&Jmol\tCtrl+J"

#: src/mainDialog.cpp:712
msgid "fah&info\tCtrl+I"
msgstr "fah&info\tCtrl+I"

#: src/mainDialog.cpp:715
msgid "F@H &Website"
msgstr "FAH官方网站(&W)"

#: src/mainDialog.cpp:715
msgid "Open to the official Stanford website"
msgstr "斯坦福大学Folding@Home官方网站"

#: src/mainDialog.cpp:716
msgid "Folding &Forum"
msgstr "FAH官方支持论坛"

#: src/mainDialog.cpp:716
msgid "Open the Folding@Home support forum"
msgstr "打开Folding@Home支持论坛"

#: src/mainDialog.cpp:717
msgid "&Projects Summary"
msgstr "任务摘要(&P)"

#: src/mainDialog.cpp:717
msgid "Open the list of the current projects"
msgstr "打开当前任务列表"

#: src/mainDialog.cpp:718
msgid "&Servers Status"
msgstr "服务器状态(&S)"

#: src/mainDialog.cpp:718
msgid "Open the list of the servers with their status"
msgstr "打开服务器列表并显示他们的状态"

#: src/mainDialog.cpp:719
msgid "&Web"
msgstr "网络(W)"

#: src/mainDialog.cpp:724
msgid "&Help Contents\tF1"
msgstr "帮助目录(&H)\tF1"

#: src/mainDialog.cpp:724 src/mainDialog.cpp:726
msgid "See help contents"
msgstr "查看帮助目录"

#: src/mainDialog.cpp:726
msgid "&Help Contents\tCtrl+?"
msgstr "帮助目录\tCtrl+?"

#: src/mainDialog.cpp:728
msgid "FahMon &IRC Channel"
msgstr "FahMon &IRC 频道"

#: src/mainDialog.cpp:728
msgid "Join the FahMon IRC channel for online help"
msgstr "加入IRC频道，在线获得帮助"

#: src/mainDialog.cpp:729
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: src/mainDialog.cpp:729
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: src/mainDialog.cpp:736
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: src/mainDialog.cpp:768 src/webMonitor.cpp:569
msgid "Work Unit Information"
msgstr "任务信息"

#: src/mainDialog.cpp:796 src/webMonitor.cpp:570
msgid "Core:"
msgstr "核心:"

#: src/mainDialog.cpp:798 src/webMonitor.cpp:571
msgid "Project:"
msgstr "任务:"

#: src/mainDialog.cpp:800 src/webMonitor.cpp:572
msgid "Credit:"
msgstr "分值:"

#: src/mainDialog.cpp:802 src/webMonitor.cpp:573
msgid "Username:"
msgstr "用户:"

#: src/mainDialog.cpp:804 src/webMonitor.cpp:581
msgid "Downloaded:"
msgstr "下载时间:"

#: src/mainDialog.cpp:806 src/webMonitor.cpp:574
msgid "Preferred Deadline:"
msgstr "推荐完成时间:"

#: src/mainDialog.cpp:808 src/webMonitor.cpp:575
msgid "Final Deadline:"
msgstr "过期时间:"

#: src/mainDialog.cpp:843
msgid "Log file."
msgstr "日志文件。"

#: src/mainDialog.cpp:1085
msgid "You must first select a client!"
msgstr "你必须选择一个客户端!"

#: src/mainDialog.cpp:1446
msgid "Checking for FahMon updates"
msgstr "FahMon检查更新"

#: src/mainDialog.cpp:1457
#, c-format
msgid "Your version: %s; New version: %s"
msgstr "当前版本: %s; 最新版本: %s"

#: src/mainDialog.cpp:1471
msgid "Update available"
msgstr "有可用的升级"

#: src/mainDialog.cpp:1472
msgid ""
"A newer version of FahMon is available\n"
"Do you want to go to the FahMon website?"
msgstr ""
"新版FahMon出现\n"
"是否要去FahMon的网站?"

#: src/mainDialog.cpp:1479 src/mainDialog.cpp:1481
msgid "No update found"
msgstr "没有发现更新"

#: src/mainDialog.cpp:1625
msgid "ctrl"
msgstr "ctrl"

#: src/mainDialog.cpp:1626
msgid "shift"
msgstr "shift"

#: src/mainDialog.cpp:1627
msgid "alt"
msgstr "alt"

#: src/messagesFrame.cpp:45
#, c-format
msgid "Messages / %s"
msgstr "消息 / %s"

#: src/messagesManager.cpp:133
msgid ""
"Could not open file for writing!\n"
"The log will not be saved!"
msgstr ""
"无法保存文件!\n"
"日志将不会被保存!"

#: src/preferencesDialog.cpp:110
#, c-format
msgid "Preferences / %s"
msgstr "偏好设置 / %s"

#: src/preferencesDialog.cpp:128
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/preferencesDialog.cpp:129
msgid "Monitoring"
msgstr "监视"

#: src/preferencesDialog.cpp:130
msgid "Networking"
msgstr "网络"

#: src/preferencesDialog.cpp:131
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/preferencesDialog.cpp:132
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/preferencesDialog.cpp:134
msgid "WebApp 1"
msgstr "Web程序 1"

#: src/preferencesDialog.cpp:135
msgid "WebApp 2"
msgstr "Web程序 2"

#: src/preferencesDialog.cpp:200
msgid "Enable system tray icon"
msgstr "启用系统托盘图标"

#: src/preferencesDialog.cpp:202
msgid "Start minimized"
msgstr "启动时最小化"

#: src/preferencesDialog.cpp:203
msgid "Collect .xyz files"
msgstr "收集 .xyz 文件"

#: src/preferencesDialog.cpp:204
msgid ""
"By collecting xyz files you can help the jmol project by submitting missing "
"projects."
msgstr "通过收集 .xyz文件，你可以通过提交丢失的任务来帮助jmol工程."

#: src/preferencesDialog.cpp:205
msgid "Auto update projects database when needed"
msgstr "当需要的时候，自动升级任务信息数据库"

#: src/preferencesDialog.cpp:206
msgid ""
"This allows FahMon to keep up to date with any new projects you might "
"download automatically."
msgstr "可以让FahMon自动下载新的任务信息."

#: src/preferencesDialog.cpp:207
msgid "Always list inaccessible clients last"
msgstr "总是在最后列出不能连接的客户端"

#: src/preferencesDialog.cpp:208
msgid "Keeps inaccessible clients at the bottom of the clients list."
msgstr "把不能连接的客户端放到客户端列表最下面."

#: src/preferencesDialog.cpp:209
msgid "Check for FahMon updates on startup"
msgstr "启动时检查FahMon更新"

#: src/preferencesDialog.cpp:245
msgid "A date (dd/mm)"
msgstr "日期 (日/月)"

#: src/preferencesDialog.cpp:245
msgid "A date (mm/dd)"
msgstr "日期 (月/日)"

#: src/preferencesDialog.cpp:245
msgid "Time left"
msgstr "完成时间"

#: src/preferencesDialog.cpp:246
msgid "All frames"
msgstr "所有帧"

#: src/preferencesDialog.cpp:246
msgid "Last frame only"
msgstr "最后一帧"

#: src/preferencesDialog.cpp:246
msgid "Last 3 frames"
msgstr "最近3帧"

#: src/preferencesDialog.cpp:246
msgid "Effective rate"
msgstr "实际效能"

#: src/preferencesDialog.cpp:258
msgid "Auto reload clients"
msgstr "自动刷新客户端"

#: src/preferencesDialog.cpp:259
msgid "Local client reload interval (mn)"
msgstr "本地客户端刷新时间间隔 (分)"

#: src/preferencesDialog.cpp:260
msgid "Use experimental reload system (local only)"
msgstr "使用新型测试版的刷新方式 (只能用于本地客户端)"

#: src/preferencesDialog.cpp:261
msgid ""
"Check when the log was last modified before deciding to reload the client. "
"This can prevent unecessary reloads and gives a more timely response to "
"changes in the log."
msgstr "在读取LOG文件之前对其进行检查."

#: src/preferencesDialog.cpp:262
msgid "HTTP/FTP client reload interval (mn)"
msgstr "HTTP/FTP 客户端刷新间隔时间 (分)"

#: src/preferencesDialog.cpp:263
msgid "Reload clients in series"
msgstr "轮流刷新客户端"

#: src/preferencesDialog.cpp:264
msgid ""
"This option can reduce memory consumption if monitoring a large number of "
"clients. Clients are reloaded sequentially in a single thread."
msgstr "可以减小内存开销"

#: src/preferencesDialog.cpp:269
msgid ""
"PPD Calculation formats\n"
"All frames: 255 stored datapoints used\n"
"Last frame only: Instantaneous PPD\n"
"Last 3 frames: 3 frames rolling average\n"
"Effective rate: Based on download time and current frame"
msgstr ""
"PPD 计算方式\n"
"所有帧: 255个存储的数据点会被使用\n"
"仅最后一帧: 瞬时PPD\n"
"最近3帧: 最近3帧的平均值\n"
"实际效能: 基于下载时间和当前帧"

#: src/preferencesDialog.cpp:270
msgid "Ignore asynchronous clocks"
msgstr "忽略时钟异步"

#: src/preferencesDialog.cpp:271
msgid ""
"Prevents clients from being reported as *hung* if their local clocks are out "
"of sync with this machine."
msgstr "即使客户端的时钟和电脑时间不同步，客户端也不会被报告为“*挂起*”"

#: src/preferencesDialog.cpp:273
msgid "Display dates as"
msgstr "日期显示方式"

#: src/preferencesDialog.cpp:282
msgid "Calculate PPD based on"
msgstr "PPD计算方式"

#: src/preferencesDialog.cpp:332
msgid "Use a proxy for HTTP connections"
msgstr "使用HTTP代理"

#: src/preferencesDialog.cpp:335 src/preferencesDialog.cpp:346
msgid "Proxy requires authentication"
msgstr "代理服务器需要验证信息"

#: src/preferencesDialog.cpp:338 src/preferencesDialog.cpp:349
#: src/preferencesDialog.cpp:419
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: src/preferencesDialog.cpp:339 src/preferencesDialog.cpp:350
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: src/preferencesDialog.cpp:340 src/preferencesDialog.cpp:351
msgid ""
"Proxy\n"
"Username:"
msgstr "用户名:"

#: src/preferencesDialog.cpp:341 src/preferencesDialog.cpp:352
msgid ""
"Proxy\n"
"Password:"
msgstr "密码:"

#: src/preferencesDialog.cpp:343
msgid "Use a proxy for FTP connections"
msgstr "使用FTP代理"

#: src/preferencesDialog.cpp:417
msgid "Use the following settings for new project downloads"
msgstr "设置任务信息服务器地址"

#: src/preferencesDialog.cpp:420
msgid "Use a local file for project data"
msgstr "使用本地文件提供任务数据"

#: src/preferencesDialog.cpp:422 src/preferencesDialog.cpp:577
#: src/preferencesDialog.cpp:588 src/preferencesDialog.cpp:599
#: src/preferencesDialog.cpp:667 src/preferencesDialog.cpp:677
#: src/preferencesDialog.cpp:687
msgid "Filename:"
msgstr "文件名:"

#: src/preferencesDialog.cpp:428
msgid "Log error messages only"
msgstr "仅日志错误信息"

#: src/preferencesDialog.cpp:474
msgid "Web Browser:"
msgstr "Web 浏览器:"

#: src/preferencesDialog.cpp:475
msgid ""
"Enter the location of your preferred web browser. In most cases \"firefox\" "
"should suffice."
msgstr "输入你喜欢的浏览器的路径，比如firefox,opera,IE"

#: src/preferencesDialog.cpp:476
msgid "File Manager:"
msgstr "文件管理:"

#: src/preferencesDialog.cpp:478
msgid "File Manager Command:"
msgstr "文件管理器命令行:"

#: src/preferencesDialog.cpp:479
msgid "Provide any modifications to the file manager command."
msgstr "提供调用文件管理器的命令行."

#: src/preferencesDialog.cpp:480
msgid "Manually set timezone to UTC +"
msgstr "手动设置时区UTC +"

#: src/preferencesDialog.cpp:481
msgid ""
"Set this option if you find that FahMon isn't detecting your timezone "
"correctly."
msgstr "设置这个可以修正时区偏差."

#: src/preferencesDialog.cpp:485
msgid "Windows Explorer"
msgstr "Windows Explorer"

#: src/preferencesDialog.cpp:485 src/preferencesDialog.cpp:488
#: src/preferencesDialog.cpp:491
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/preferencesDialog.cpp:491
msgid "Finder"
msgstr "查找"

#: src/preferencesDialog.cpp:494
msgid "Select your preferred file manager. Used for opening client folders."
msgstr "选择你喜欢的文件管理器，用来打开客户端文件夹."

#: src/preferencesDialog.cpp:573
msgid "Export Web Application"
msgstr "输出Web程序"

#: src/preferencesDialog.cpp:574
msgid ""
"Enables the creation of a fancy web page that mimics the old FahMon layout "
"showing current client data."
msgstr "使用一种华丽的HTML页面来模仿本地FahMon显示当前客户端数据."

#: src/preferencesDialog.cpp:576 src/preferencesDialog.cpp:587
#: src/preferencesDialog.cpp:598
msgid ""
"Enter the location where the output should be saved. This can be a local "
"file, or an ftp url."
msgstr "输入保存路径， 可以是本地路径，也可以是FTP地址."

#: src/preferencesDialog.cpp:584
msgid "Export Simple Web page"
msgstr "输出简单Web页"

#: src/preferencesDialog.cpp:585
msgid "Enables the creation of a compact web page showing current client data."
msgstr "使用一种简洁的HTML页面来显示当前客户端数据."

#: src/preferencesDialog.cpp:595
msgid "Export Simple Text file"
msgstr "输出简单文本文件"

#: src/preferencesDialog.cpp:596
msgid ""
"Enables the creation of a compact text file showing current client data."
msgstr "使用一种简洁的文本格式文件来显示当前客户端数据."

#: src/preferencesDialog.cpp:664
msgid "Custom Web Application Template"
msgstr "自定义Web程序模板"

#: src/preferencesDialog.cpp:666
msgid "Enter the location of the web application template."
msgstr "输入Web模板路径."

#: src/preferencesDialog.cpp:674
msgid "Custom Simple Web Template"
msgstr "自定义简单Web页模板"

#: src/preferencesDialog.cpp:676
msgid "Enter the location of the simple web template."
msgstr "输入简单Web页路径."

#: src/preferencesDialog.cpp:684
msgid "Custom Simple Text Template"
msgstr "自定义简单文本文件模板"

#: src/preferencesDialog.cpp:686
msgid "Enter the location of the simple text template."
msgstr "输入简单文本文件路径."

#: src/preferencesDialog.cpp:1186
msgid "Choose a local project data file"
msgstr "选择本地任务数据文件"

#: src/preferencesDialog.cpp:1201
msgid "Choose where to save the Web Application"
msgstr "选择Web程序保存位置"

#: src/preferencesDialog.cpp:1216
msgid "Choose where to save the simple web page"
msgstr "选择简单Web页面保存位置"

#: src/preferencesDialog.cpp:1231
msgid "Choose where to save the simple text file"
msgstr "选择简单文本文件保存位置"

#: src/preferencesDialog.cpp:1246
msgid "Choose the Web Application Template"
msgstr "选择Web程序模板"

#: src/preferencesDialog.cpp:1261
msgid "Choose the Simple Web Page Template"
msgstr "选择简单Web页面模板"

#: src/preferencesDialog.cpp:1276
msgid "Choose the Simple Text File Template"
msgstr "选择简单文本文件模板"

#: src/preferencesManager.cpp:226
msgid "There is no Preferences file, or it is not readable"
msgstr "无法加载偏好设置文件"

#: src/projectsManager.cpp:109
msgid "There is no projects file, or it is not readable"
msgstr "无法读取任务文件"

#: src/projectsManager.cpp:249
msgid "Updating projects database"
msgstr "正在更新任务信息数据库"

#: src/projectsManager.cpp:253
msgid "Downloading new projects"
msgstr "更新任务信息"

#: src/projectsManager.cpp:278
msgid "Adding the new projects to the database"
msgstr "正在添加新任务到任务信息数据库"

#: src/projectsManager.cpp:336
msgid "Local project update file doesn't exist!"
msgstr "本地任务更新文件不存在!"

#: src/projectsManager.cpp:345
msgid "Unable to copy local project update file to temporary location"
msgstr "无法复制本地任务更新文件到临时文件夹"

#: src/projectsManager.cpp:404
#, c-format
msgid "Line %u is not correctly formatted! %s"
msgstr "第 %u 行格式错误! %s"

#: src/projectsManager.cpp:415
msgid "Update aborted!"
msgstr "更新中止!"

#: src/tools.cpp:66
msgid ""
"Unable to launch the default browser.\n"
"\n"
"Please check that the environment variable BROWSER is defined or set it in "
"Preferences."
msgstr ""
"无法启动默认浏览器，请检查环境变量中，浏览器是否已经定义或者是否已经在偏好设"
"置中设置。"

#: src/trayManager.cpp:126
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Clients: %i\n"
"Total PPD: %.2f"
msgstr ""
"%s\n"
"客户端: %i\n"
"合计PPD: %.2f"

#: src/trayManager.cpp:175
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/trayManager.cpp:183
msgid "Hide FahMon"
msgstr "隐藏 FahMon"

#: src/trayManager.cpp:189
msgid "Show FahMon"
msgstr "显示 FahMon"

#: src/trayManager.cpp:197
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/webMonitor.cpp:263 src/webMonitor.cpp:528
msgid "Inaccessible"
msgstr "无效"

#: src/webMonitor.cpp:268 src/webMonitor.cpp:532
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: src/webMonitor.cpp:273 src/webMonitor.cpp:536
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: src/webMonitor.cpp:278 src/webMonitor.cpp:540
msgid "Hung"
msgstr "挂起"

#: src/webMonitor.cpp:283 src/webMonitor.cpp:544
msgid "Async"
msgstr "异步"

#: src/webMonitor.cpp:293
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: src/webMonitor.cpp:390
#, c-format
msgid ""
"Could not open template file <%s> for reading!\n"
"The web application will not be created!"
msgstr ""
"无法打开模板 <%s>!\n"
"Web程序将不会被创建!"

#: src/webMonitor.cpp:395
#, c-format
msgid ""
"Could not open file <%s> for writing!\n"
"The web application will not be created!"
msgstr ""
"无法打开文件 <%s>!\n"
"Web程序将不会被创建!"

#: src/webMonitor.cpp:561
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/webMonitor.cpp:576
msgid "Total PPD:"
msgstr "合计 PPD:"

#: src/webMonitor.cpp:577
msgid "Web View"
msgstr "Web监控"

#: src/webMonitor.cpp:578
msgid "FahMon Client Monitoring"
msgstr "FahMon 客户端监视器"

#: src/webMonitor.cpp:579
msgid "Simple Text Output"
msgstr "简单文本输出"

#: src/webMonitor.cpp:580
msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新:"
